今次唔買李城唔得啦?

抽中馬體會
咁姐係鬥實力啦

一齊all in 李城

決賽組合會唔會係疤對李城?
疤捧杯

無知一問 串哂佢係咪會發達